"［泛民］民主黨界撚死左沙田帝怡 屌佢老母＂呢條 threat 過左廿幾日都仲有人 Re

究竟係私怨撚做定分化撚做O既呢?

我地沙田果一點藍邊個造成?唔事後檢討你覺得呢啲事唔會喺下年立會選舉發生?定認為應該任由大黨派大陸佬自己友票幫保皇黨攞返幾個席位先算合理?

我幾時有話唔應該檢討..
歉又道左...
而係家下乜鳩都講完啦
條契弟都唔會再出現響世上架啦...
仲 Re 乜鳩...

出面已經講緊選舉係支線..
你地仲響支線個支線到互揪..
煩過柒婆個閪咁做乜O即..

你估我唔知邊個仆街咩..
你估我唔知民動係白鴿契弟要黎唱雙簧咩..
但係出面隻大老虎仲係度日日作惡
響度日日將 D 既成事實O既野三日唔埋五日又屌一次咩用..

有本事你素人就將個區議會做得好好睇睇...
而唔係日日好似怨婦咁好唔好...

利申: 10 年以後未投過白鴿...

This one

［泛民］民主黨界撚死左沙田帝怡 屌佢老母